往事只能回味

幫？

咩咪阿吊你

收撚嗲啦

幫我

飲咗味

屌你老濛

我愛你

就像老鼠愛大米

2條gay佬互渣屎忽

幾時一齊生小小爾

正

我生我生

你愛唔愛我